[N3DS][PKM] S/M討論區 #23 歡迎新手

此POST禁止討論修改及盜版遊戲
且不歡迎開任何gp或招人入gp的人

Q&A
3DS功能、常見問題、通訊機能、配信領取、遊戲更新(暫無)、遊戲攻略、QR CODE、廢人之路、參考網站

開POST TEMPLATE

參考網站
傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
bank圖鑑排位專用表 (暫時至第六代)

圖鑑/資料網站
(英)

新手留名

發售初期唔見左

做咩唔讀我MSG, 你係咪BLOCK左我

你猩左咩message俾我

聽講DD改左？

衝蓋首首約食飯

幾時食近依個星期都忙可能要下星期先得

聽講admin你自爆左做人妖wo

本身諗住約今個星期, 大家都就唔到時間
首神屋企附近有間豬骨煲好正, 有冇興趣

BBG係ADMIN咩

好食就得
咁時間再約啦

會唔會得你一個唔知

可能得我一個唔知

手機響鈴來留名

係咪我記錯D咩
ADMIN唔係話寶可夢冇問題咩

如果bbg真係絲我地點會咁flirt佢話要同佢扑野又盛呀
玩得 pkm都係紳士(或者hehe)

我係話見到寶可夢唔開胃嘅
點解仲要辛苦自己繼續玩

VC 刷緊急凍鳥要睇攻略
真係唔知點解以前會冇攻略都識行

淨係推石頭咋嘛

而我的確係冇玩好耐，
依家已經係hea玩，
純粹係想幫下人，教下人地玩而已

出來了
btw巴打你有冇巨金怪mega石

又關我咩事

我19號星期日走 最好17

乜你係香港咩

其實就好似，你地果邊有新手黎就話自己係絲打咁
你地係高登post講埋啲野我都有睇到，
真係好柒難聽

新午留名

仲未執野

拉普拉斯巴 入廣場~

問問先 你有冇巨金怪mega石

日月有冇得拎沙奈朵mega石

無阿
無乜打對戰樹

咁我送粒比你 買錯左

唔洗啦 你留比第個巴打
我都唔會用巨金怪

講下笑既野 同真係pretend做另一個身分 又唔同既
我唔評論人地點講先 不過我地都知你係admin既時侯 你扮到成個絲咁收兵 話自己又男朋友又盛 自己唔覺嘔心咩
唔似講笑wor因為DD都真係信左

FF我隻綿花ok未

未 下隻到你架啦但我唔得閒搞

慢慢 我返台灣前有就ok

咁一定

信係女仔無傷大雅

BTW FF你有3隻GEN6野喺我到

係 所以其實冇乜野 我地係個邊講左兩句笑兩笑
但又唔想係依邊篤爆admin 你自爆左我先敢抽抽水姐
如果聽到唔舒服既咁我say sorry

幫手掟晒上gen7
下次trade搵你拎返
我記得有隻6v女仙伊BB

就係上左去我先見到

唔好搞到依度變到以前高登咁就得

醒起果陣去新手fc區撩人雙打
心諗新手區喎實冇死啦
屌admin出比賽隊

以前高登即係點 定你講緊依家高登

咩啊，新手區我真係admin新分架喎 好似係
我連高登個名係乜都唔記得左了

有人問問題 冇人答
伸手即比人屌
新手被無視
同埋成個post 冇人講pokemon

將軍

是但啦，
總之我唔係要咩霸post之類嘅野
我只係想有個平台比人真心討論pokemon

其實我覺得你講個d全部都冇發生過
我地都解釋過好多次 問問題冇人答一係冇人識 一係太易google仲快
伸手俾人屌正常呀 無啦啦有個巴打伸6v百變就無限量供應
新手無視依點 我其實完全唔覺
冇人講pkm…咪話個post開耐左熱潮過左 一係執左個post一係講廢話架喇

同埋點解你會覺得依邊唔會發生依d問題因為有你撐場
網上討論區就係咁樣架啦

我都係想咁 所以唔好開口埋口就分連登高登抄舊帳啦
想推廣pkm 做好自己咪夠自然有人認同你

我就係因為呢句野比人笑/插

只能夠講，
依個係我cd rom + 駐post 年半對高登Pokemon post嘅睇法，
你係其中一個融入到佢地圈子嘅，當然唔覺，
但作為邊緣人，
果種討論Pokemon / 一講對戰就比人屌2016廚乜乜之類嘅感受真係唔好，
是旦啦

有心玩有心推廣都冇用，
平台唔岩

另一邊已經變晒亂數post同雞煲欣討論區

咁我點講都冇用
好啦是旦啦
我打咁多都係想解依個結姐 下次唔再提

BTW 我最後想講一點
到依家我地仲記得你即係有當你係一份子 唔係話咩小圈子 至少大家都吹過兩句水
所以你唔係咩邊緣人lo

但要將你殲滅都係一下子既事

背包入面冇啦啦有個new金冠

係咪抽獎/挖樹洞拎架

完全冇搞過呢d野
我銀冠左一島圖鑑關唔關事

度假地有冇玩第3個洞穴探宗

有

會出金冠咁爽架？！

yes

不過要練100

廚房

唔想搞個垃圾廣場

度假地bug
由1到100只需42次

詳細

你睇FAQ

一用就會立即全部做晒
包括d豆有一日既量

但呢個方法要好小心
如果係oras舊寵 會好易洗左教學技
進化前技都係

垃圾場可以洗FC

暫時呢邊感覺幾好

咩黎

係咪唔駛放豆加速

垃圾廣場

唔使

但唔見酒粒同芒果瑪莉露既

仲有蕃茄

百變怪加男仔生夢特難咁多嘅

點解42次淨係升左4lv
定係你指要重覆呢個動作42次

後者

得返我一個

咁我儲夠18隻先搞

係升99次
重覆步驟42次

捉隻1血鴨咀仔掟左20個波都捉唔到

咩波

紅白

連假鴨都唔鐘意你

打錯字

再次挑戰飄浮泡泡
今次去椰樹島

右邊隻蛋蛋煩惱種子我
左邊隻蛋蛋眠粉我

算吧啦，六師弟

我比你啦

睇下會出幾多隻核突龍比我

已經唔係為左儲圖鑑
it's about to send a message

生到醒岩但錯性格

點解你生蛋可以唔鎖性格

因為手頭上有嘅乜春都係錯性格

認真, 你去捉返一套要用性格既百變怪先啦
可以比你用到GEN10

1

好啦唉

你有同步卡斯架嘛？用卡斯去捉

2

計緊連鎖

計緊出左幾多條核突龍

但次次同步連到咁上下就鎖唔到對面性格，唔知係我黑仔定係同步只限第一隻

整死隻卡斯, 放第1

3

求其捉隻
唔洗連上去
我未試過連鎖同步到性格

我知卡斯要放第一，我意思係對面第一隻先受同步影響呀，一連鎖後面嘅百變怪就失效

係囉點解捉性格百變怪要連鎖

即係收得皮

係咁既咩
唔重要啦有百變怪架嘛

順手4v嘛

你本身冇咩
如果真係鎖唔到就廢事啦

搞撚掂

如果我特性交換隻泡泡會點

呃唔呃到下人？

OK WOR

其實唔難

保持型態加你特性

I MEAN 我會唔會變水屬

呃唔到

限黃靚好多

得咗

唔閃又無醒力既

寶可夢

仲好講你隻醒冰呢

試下醒岩，加埋草打擊面好似都幾多

醒岩唔係為左打擊面
用黎陰鳩人

醒岩冇問題
不過草蛇當然要用女

速專
打丫噴

即係用黎屌打返火系

我都係咁撚，所以仲生緊

怪力要用女

草蛇本身細力 屌打唔到
叫做俾個打點你炸
用黎同火系對砍都係草蛇死

仲要愛心球tim

重口Roy

FF好靚仔

收夢特減攻加速性格閃男草蛇

原來BBG係admin

我呢加係第五代改俾你好無

唔通你射左1Q俾佢？

唔好

ＦＦ全post最靚仔

其實+sa-a嘅老噴係咪無加速嘅咁好用？總覺得自己嗰隻生錯性格

原來小王子係內傷

係咪想笑鳩我

有用既

閃架佢

我畀咗隻timid夢球種你㗎

未見過FF都知佢靚仔

個人感覺係
100速依d位唔搶速 就要駁對手驚左你換出
不過加sa火力真係高既

可唔可以唔好再講藍式笑話

我知呀，只不過我隻講嗰隻係閃，想物盡其用

ＦＦ又靚仔又名牌大學又識日文
又打pkm(66)勁

(66)

下一句係咪：咁靚仔咪又係溝唔到女 hahaha

最後咪又係輸俾個中大化學

我的暴力女友.jpg

衝蓋你講漏左一樣
FF仲識畫H漫

有女唔溝姐

不過目測無米八

聖鬥士係愈戰愈強既

內傷兄好慘

中大化學...

我諗香港贏到佢既人得五個到
再加佢個記錄應該一排都無人破到

幾時返澳洲

禾田執左粒

你ＰＣ贏場佢俾我睇

最多你贏左我請你食批

其實我個諗法係放佢起識蟲返電返嘅寵或者具甲武者之後，要黎埋人單嘅

鴨面番左黎香港

咩係禾田

我唔係講緊識吹簫果位

仲有人咩？

巴打玩單打的？
單打你要熟讀速度表同知自己丫噴快過咩寵
一快唔過，又覺得對手會秒到你，
就要換。

所以呢，都係Timid好

單打？
試下冇壞 pkm就係咁free

貢茶左邊，特價買二送一果間台式飲品

飲開貢茶果間

見過你啦

佢用蜻返就當然有信心個陣先換出y噴
咁對面怕要走 加特攻性格都可以打到對面換出個隻高傷d
不過依d僅限字上談兵

中大化學is watching you

仲有邊個係我師弟？

都啱
或者生埋timid兩者比較下，唔該幾位巴打

兩種情況都會有喎又真係 咁難決擇嘅

你地有冇降物防的果實？

0404 6854 3134

HEHE得閒比我種，怕你返台灣唔得閒

1178-1276-3239 beau

呢加

真係可悲

貝貝龍巴打 廣場見

你係豚太？

咩係豚太

Fc入唔到

因為add過

你死啦圭么曰从勹里

Invite me

風唔知咩

滴蛛係第一隻無遺速
六尾係第二隻無遺攻

邊行隨你 個體係岩位

123

原來讀化學對打pkm有加乘

加特攻，好似係

地龍出左閃

又地龍
又閃
公平咩

我

我練隻對項定閃好

閃 食冠 型

其實你地講嘅66，17例即係點？完全唔明

閃 型

66即係6打6
17即係vgc17

師兄邊年畢業

2012 我相信fb會有mutual friend eg柴神

之前將藍寶石d寵過左去月亮版 而家想將隻寵過返去藍寶石 佢話無法移動到這裡既

once you go black moon, you never go back

一去無回頭

Mutual friend應該得啲13年畢業既

識唔識邊個係Ivan 佢都有打開雙打

邊個ivan

應該唔係ＫＫ個個

個個I 大

有上系莊既

垃圾先讀中大

Aggar

忘記了

有冇人有石寄居蟹，gts居然無

有冇人想showdown切磋

呀屌y版有

岩岩過左一周目 用緊喵喵刷紅線 刷左兩日都無條

過左一周目
去打4p 或 去對戰樹打bp
然後用48bp去買
一個就夠

屌你我阿婆都識喵喵怪呀

識用一定用貓老大😏

冇留意
見到喵喵以為跟個怪字

識人超晒分入6901但為左玩就去中大

識人AL3A
A1 cu econ，A2 ust gbus

想做張五常

興趣。
Btw AL3A入cu econ我最少識三個

想做張五飛呢？

BBG 係咪打？

咁就搵黃潤發

你係新香港人

不用分那么细 因为我们都是中国人💁

點解我嘟咗啲幸福蛋道場qr code 條友揸住嘅唔係幸福蛋嚟嘅

對戰牌 好似係

係咪即係個木牌 我拎咗而且轉埋三打啦

原來有咁多晒銀時巴打

呢度有無IT狗?

So so 晒銀時

塔主

有冇人要 豪華球 +速-物攻 4遺 fake out 夜盜火蜥 (3V-5V) ?

巴打可唔可以留一隻畀我

可以呀 你放隻怪上GTS 講低幾多LV 放左咩 同GAME名啦

長短褲生隻比我

去左揼骨骨

屌病左

可以各求一粒太陽同月亮果？

好凍

alola 繼續儲圖鑑

即係邊粒

好熱

病左都咁勤力

我同你係咪唔同國度

趕住比你地三個插

今日熱喎

你熱病左

熱感冒

有冇人可以比隻ORAS超能力月亮果隻我

自己gts用鐵火換啦

冇玩過gts

用夢球三主換鐵火
之後用鐵火換其他

之前用奇行種子掛在三日都換唔到

gts有時會顯示唔到 用fc得唔得 1178-1276-3239 beau

新手留名學野，前幾日先出咗機同Game

我都係新手

我都係

明明我記得你之前出過國打比賽

重生左，所以係新手

見到美版多嘢送又想屌返部美版，但就黎又出switch依家先屌多部有點多餘

可唔可以都比隻我?

我睇下有冇FD有美版機, 淨係諗住出GAME算

有冇太陽版依家可以trade下野

Roy sir

或者屌部2ds二手算

FF

2手2ds幾錢

唔知

100lv仲升唔升到努力值

升到

好悶呀!!!!

唔揾酒粒／蕉嫂？

返緊工呀

有無人知點解我知圓慶無晒訪客

Load得慢

直頭禁下面icon入去睇都無晒人

有冇17/雜錦雙打？

毒得濟

你有冇改過時間

無啦我好守規矩
其實好似都無左幾日 至從我 100LV左圓慶就好似無晒

依家得番D VIP 係到

終於收工

全身果種唔舒服真係非一般
有種訓著左就醒唔返既不安感
起身打機

又射波？

你一D都唔關心我

你幾時至肯改名

沖個熱水涼就訓啦

未去到出體，好小事

都真係好耐了，都仲係寶可夢

招雙打切磋

I go to school

搞掂左圖鑑先啦
我8X%了

我特登架喎

你改個名叫 皮你老母個卡丘 好過啦

你報多次個欠list

返學緊係帶機去架啦

全國定咩？

ALOLA

做乜鳩
點解我打BIG4比人滅左, D精靈仲識進化

原來我自己熄Q左個訪客連線

升夠lv咪進

以前滅團唔識進化

又唔講邊隻典幫梨

吉巴去左邊

Dd唔約我

全世界星期六先得閒喎仲要夜

我搞掂埋我自己搞得掂既先

見到部二手美版舊細機連太陽隻game賣888，屌唔屌好

ON9 888

日本快樂快樂雜誌(2017年4月號)有送噴火龍序號
配布噴火龍詳細(配招、攜帶道具)未知

2手淨機$600左右

舊細喎

可能上手係靚女呢

你改名做FF吧啦

HEHE係SUN版？

暫時未見過低過$600

靚女+50

087木棉球
177投擲猴
188頭蓋龍
190盾甲龍
224爆焰龜獸
255迷你冰
271心鱗寶
同埋SUN版限定UB

我出部一手都係六百幾，仲要係日月版

我有心鱗

得唔得閒幫我通訊進化埋

Ok呀今晚返到去搵你，仲起街

我唔知有冇命坐到今晚
我攤一陣先

好啦

玩自由對戰見到d人3隻神都閃 唔好同我講唔係改

咩神？
有啲神會有色違鎖
係冇可能會閃

有無巴打可以送螉蝠同鳥人
亞軍智隊我差呢兩隻

Dd me ok

火鳥超夢同創世

如果係普通波嘅火鳥同超夢夢
應該係舊版紅黃藍亂數
透過pokemover傳上sun moon

而創世神就必定紅波/冇乜可能有嘅夢球
紅波某個event會刷到色違

這些機會

巴打我知你懶，但係超夢同超夢夢爭好遠

Sorry啊Chung,下次打番全名

auto correct

有冇人打showdown

實機battle?

生日快樂

已死

多謝巴打

是咪要嘢？我已經想瞓

其實咩叫亂數??

HAPPY BIRTHDAY

使用死者蘇生

多謝兩位

我決定瞓，差兩隻後日再搞

打贏咗一次對戰樹普通單打之後再打返最高去到3層
但係打超級單打依家去到第11層
代表D咩

代表你柒左

柒都廢事講

終於啪得冠啦

可否撳去judge 果度睇下

如果真係調咁多落血黎頂電/草(mega)/仙mega)/格(mega)
巴打應該要計精準啲，
邊隻打出嘅招會扣幾多血，
例如
252+ Atk Machamp Dynamic Punch vs. 252 HP / 0 Def Mega Gyarados: 176-210 (87.1 - 103.9%) -- 18.8% chance to OHKO
(176, 180, 180, 182, 186, 188, 188, 192, 194, 194, 198, 200, 200, 204, 206, 210)

特調後
252+ Atk Machamp Dynamic Punch vs. 252 HP / 36 Def Mega Gyarados: 168-200 (83.1 - 99%) -- guaranteed 2HKO
(168, 170, 174, 174, 176, 180, 180, 182, 186, 186, 188, 192, 192, 194, 198, 200)

Judge 係指呢啲

BBG 風妖玩乜性格好?

對我嚟講太technical
anyway thx for advice

其他就靠巴打自己了

如果要特調，就要放棄某啲攻或速，
因為我見你都已經放哂ev落血，
應該係想放棄攻而硬少少？

咁嘅話就一定要配龍舞啦

唔知，
新meta野，
不過都離不開timid modest
Modest應該較熱門？
先制普z，大力多少少

我生緊TIMID

Ok
最緊要自己玩得開心，
不過很重要要提，
4招入面最好有龍舞

鯉魚太易被人秒
唯有谷多啲血
攻速可以靠龍舞
我自己係咁諗

咁咪timid囉
你依家玩風妖都係玩普z架姐，
斷估唔會落一血巾掛

四招有冰牙, 攀瀑, 龍舞, 替身
其實諗緊換唔換走招替身
嚟緊會去戰樹到試

雖然好似高階左少少
但記住
高血都要夠防去頂多少少傷
依個高係所謂特調意思了

對戰樹太多變化，唔係下下都替身成功，
尤其是高音招式可以穿過替身打中鯉魚龍，
所以
我覺得保護會好啲

唔該晒bbg

你是惠康

屌 依加出左隻卡璞蝶蝶
沙奈朵bb係咪可以放入雪櫃

阿囉哈

本來就唔用得

屌佢老味訓訓下吞啖口水痛撚到成個人彈起

想拎黎欺空

你病得好犀利

想死

睇醫生啦

落唔到床

義胸墊士天狼式 你依家上唔上到線

Ok 我fc: 4356-4207-7540

屙個屎先

快呀，趕住出門口呀，約咗女朋友

已摘名

飲杯鹽水睇下會唔會好D

出左去未

087木棉球
177投擲猴
188頭蓋龍
190盾甲龍
224爆焰龜獸
255迷你冰
同埋SUN版限定UB
我發現心鱗寶要自己捉, 因為要進瑪妞拉

就出囉

即係無我嘅事

冇其他咩

留個靚名

得唔得閒幫我通訊進化

未得閒開始儲，我仲生緊隊咋

儲完, 拎左閃符再生隊
生生下可能會生隻閃出黎呢

屌啦星我用隻身上面裝左道具既係咁小偷

4招都先制除非對返自己個速好似冇乜用

無閃符都生咗三隻閃

欺空沙奈朵

真。高手向欺空手
我都試過用！

90%

087木棉球
177投擲猴
188頭蓋龍
190盾甲龍
224爆焰龜獸
255迷你冰

求以上寵

48%

188 190係進左化既？

冇所謂 有得生嘛

DD我宜家執，5分鐘後廣場等
之前你係咪想要金銀球種迷你龍

Groudon要捉咩nature?

係 順便幫我通訊進化

Jolly
Timid
Sassy
Brave
(Serious)

我英文你ok?

你ign係咩

Ryan

2105 9473 3754

原來我都無金銀波迷你龍

你係咪4356 2151

上左線 等你邀

邀ed

你有冇牛蛙君

要係bank攞

隻迷你冰你係咪要進化

我自己搞 果堆野我搞掂夜少少比返你

ok 牛蛙君到時再比你定點

我睇下搵唔搵到王證

Ryan here?

可惜性格唔啱

仲要用白波

一d用都冇

yes?

橙
隻百變怪冇回音

借出去果隻

係

借俾who?

吉利蛋炒飯

佢應該未上水姐

今朝有出現

今晚返工 and 聽日c3
So please tell him trade with roy L

+a-c甲由換一隻肌肉ub

升左100未

岩岩捉咋
另外想問下點解我去日輪湖冇封面獸退化

我都未捉
求解答

日神adamant 100呢
換唔換到月神timid 100呢？

你三隻都係同一版本？

Sun 版嘅話
要去咗Altar of the Sun
之後先Lake of Moon

講漏咗, 要帶埋你隻封面獸

thanks

食左冠入bank係咪唔會變返原本個體值
努力值入bank會點計
有d想刷多幾set唔同性格島神

無影響

好
買多隻日版先

有冇人依家可以上線幫幫我

gys島神係咪好多改獸
之前換咗隻 一開5v1u 即del

2681-4090-1011 キキョー

想問下六尾沉重球合唔合法
奇跡交換到換到隻

唔一定
但靚數值都留返自己用啦
點會咁大隻夾乸隨街跳

有人話條式最低係1

你仲差咩 拿拿林幫你搞掂埋個圖鑑

不過又唔係襯 又要得1粒
心照啦

粉藍色效果唔錯

可能以前儲落

太陽封面
肌肉UB
牛蛙君
2105 9473 3754

打埋鋪戰樹先
你有冇冠

銀冠

牛蛙君進化用嗰個

冇打bp啊呢排 未換到

依家上
我有皇冠多

你邀 有邊隻我可以keep

我要返隻太陽封面就ok
btw我冇蚊香蛙喺手

我有

跟住俾隻青蛙我

富迪

Ok 可以邀我

thanks大佬

齊?

差三隻升lv進化

南巴打好好人
一齊幫下其他新手

禮拜六冇嘢做 得閒交流切磋

如果玩晴天隊，奇異花同噴火龍夢特係咪必備隊員

噴火龍一定唔會夢特
而家晴天隊係煤炭龜裙兒八婆

裙兒點解係八婆

衝蓋你SUN定MOON

both

我齊左

普通雙打rank
晴隊mega丫噴火龍同奇異花都仲十分常見

而vgc17嘅晴隊最常見就係煤炭龜裙兒小姐

恭喜

多得巴打們幫手

點解仲係99%
打完天王出去睇下差邊隻

NO. 300 解放左？

送2隻6v爽朗小火龍 非夢特

都有j既

建議學片主咁, 用殺蟲劑隔左低LV pkm先

我行黎行去都遇唔到, 原來係咁
用咩性格好

呢隻好難捉

+C-A算

-攻+特攻/-特攻+攻

佢個速種..努力唔配速？

遇到了

打死左佢

死左都可以再遇返佢

緊係LOAD SAVE啦, 好得閒走黎走去咩

lm

+速/特攻 - 物攻 都ok

分享下我捉嗰隻辣殺

錯性格

3V 30

79速種, 不了

開始生蛋

79速
可以唔洗加
但又可以減嘅

即係小火龍夢唔夢特都無所謂啦？

大耳獸:無問題

你好想switch into sun 扣血咩？

有冇人打雙打

聽日跑半馬,要訓,或者聽日啦

勁

東海大會隊風妖精CORE出左

好得意

加油

比錢睇啦

果仁巴竟然會留意依啲野！

第一次學人打對戰緊係周圍睇下野
重有風妖精咁得意

跑完，不過左膝少少痛

訓完

我依家用緊4 tapu隊
一見到爛泥怪就收皮
有冇咩建議

轉6UB隊

之前隻神速迷你龍邊個比我？
普特黎既？

有冇人

好似係我
咪同你講左囉

依家搵緊隻七夕青鳥屌緊我隻錯性格夢特

用神奧守護神

卡璞。利亞斯

夢特我有呀依隻

幾過引喎

有冇人有海兔種

拎隻大路狗黎換

大路狗係咩

路狗(大)

第2隻

屎忽痕睇返，
真係幾好睇

呢場真心好睇

柯波郎,雷超

簫巴大過wolfey同markus 5年

笑左

屌, 閃迷你龍

連練隻肥大都要屎色

普特

會唔會4V添

5V

差小小就係最下位肥大

加10蚊變夢特架啦

想問如果用學習裝置升lv 咁同行嘅精靈會攞到經驗值 但係會唔會計努力值?

會
吸左經就會
建議一獲過帶6隻升同項努力值嘅寵升

答埋
100lv都有努力值

THANKS BRO

開始儲圖鑑，捉晒啲我捉到嘅先

請我食餐飯咪得

M記deal?

Deal
邊頭住/返工？
直接幫你插bank

好葡萄
毒撚冇bank插

揾我囉

住柴灣返機場
但我其實順冧巴想捉完放上bank

咁就要靠自己

準備回鄉了

係呀

原來超能女王無mega石
特登生佢閃光想傳上sunmoon玩
仲要整齊一隊先知

遲下可能有

RIP
冇得睇黑裙

MPKM邊個寫架
屈服用蝗名你話跟GAME都算
你性格果一排中文又唔係跟

5V缺HP 色遺UB波迷你龍普特
有冇人同我換野

有冇巴打第六代有瑪力露麗 鬼劍同暴蠑螈嘅種
想推塔賺bp但係冇寵

做咩要返第六代推塔

教學招

要學邊招, 我唔知有冇BP剩

我有千幾

暫時諗到傻力氣土地雲 可唔可以用第七代bp換

拎咗閃符唔夠24個鐘就生到色違

唔洗換啦我留啲bp都無用

我有多隻超能女閃光有無興趣？
好似係trace 但錯性格 原本想生隻仔仔

有人生咗幾千隻都無閃男

好似係加特防減特攻 球種係月亮波
遺先制果招shadow sneak

我都生左廿幾個鐘 出左3隻閃都係女就放棄

咩性格

殺你
2105-9473-3754

另外果2隻都係一樣？

等等先巴打 因為我隻野係x度
你依家有無6 同7代係手？ 唔好意思
我可以比左我果隻你先

果兩隻一隻自用一隻送左比人了 剩返呢隻係手

SOR 五角星就唔駛了

食蕉巴可唔可以幫我學
fc1178-1276-3239 ハルカ

唔緊要 唔好意思呀
因為我一路係x度想生齊一隊閃先up上bank
所以依家仲卡住係度

點解要喺GEN6生

我餅x好有閃運 到依家有廿幾隻閃
反而餅moon得隻木梟 所以係x度刷先
係gen6生會有咩影響？

圍內同FD玩其實冇所謂

咁就ok 不過今年都少左玩
係睇劇果陣係度生蛋
整埋隻盔甲鳥過兩日就搬屋上gen7

打RATING好似用唔到

咁sad
咁咪要係gen7生過所有寵
我有8頁電腦想搬上去 咁應該唔點打rating了
等第8代得閒先搞

今晚

GEN7應該仲會出多一隻GAME喎
我估仲有3年幾可以玩

可能搬上GEN7孵多8頁都出未GEN8

最怕佢出落switch度

希望下隻出返超能女粒石

Gen7係勁方便 但無咩運

超能女可能rating獎品
大嘴娃同大針蜂係2月尾獎品

咁仆街 黎緊幾個月都唔得閒狂玩
大嘴娃同大針鋒都好勁

做得廢人, 孵得果8頁真係少左D

8頁用得既差唔多啦
我隻斧牙龍孵左85個鐘 專業廢青

8版對項寵 ?
我都冇咁多

240隻, 減返唔係最終進化, 已經差唔多齊

諗起要練埋，不如殺左我

拉普拉斯巴打召喚

比我得啦隻百變怪, 你FC係咩
2105-9473-3754

我可以幫你轉交
0190-1966-5508

咁你黎啦, 我唔想死SAVE

我跟隊鳩up咋

隻百變怪亂數定金手指產物 ?

我唔知啊

有冇人有0速智揮猩種

比你講兩講
我都驚

我得隻6v咋

係咪真係比你地ok?

比我啦, 留FC

3668-8452-9246

ONLINE 我邀你

On jor

TSUKII?

比隻好野你

有無雙打 想試隊

ONLINE等我邀你

4打6有壓力

頂 點解係2-6我用左6隻

高速隊撞落欺空隊

想打

我招妖z好似交染左

咁樣MISS法

覆灼, 揀4隻

君主蛇好難打

你應該開欺空, 話到明高速隊你仲放多1ROUND比我

慘 輸左

幾型喎呢招
不過點解你D寵全部咁細力

打緊17規

我怕你第一round集我火 因為我無1血巾

17規出到君主蛇？

我都覺

所以先覺得奇怪

做乜鳩

連續3 ROUND先制之爪？

救命 出錯哂寵

Bug爪

你有冇練過努力值

hi
未返去

全部速v 0努力值

我放左係drogba到 你隻5v百變怪

強炒飯巴打我有得拎返未

點解比DD

佢話佢轉交比你

molamola

HEHE ONLINE

速V開欺空

我可以唔放欺空
但對住高速隊就可以屈下佢地低速

我隻杖甲龍可以換咩好

肥大

成隊野都冇個焦點咁

其實主要係隻鬼燈可以碾壓鐵火輝夜

窄D喎

好

我未特別去試過

整隻黎洗下

岩岩沖涼
2105 9473 3754

加左話我知

added 啱啱食飯
要精神感應定精神力

感應

廣場見

順唔順便打場雙打

冇組過隊 組完同你打

咁你搞掂邀我

應該講未組完隊

組完一隊
升埋lv就可以打處女戰

Ok 我offline

底褲巴我得喇
1907 9837 0346

紅寶石已on

added 原來食蕉巴係小剛

點解唔得嘅

你留隻兔啦

又食又拎 多謝巴打

eat banana有冇海兔或恥鬼種

恥鬼有，但係要生

Ub獸 同屬性空 計唔計圖鑑100%入面？

計

仲諗住可以唔捉都100%

得 如果你信gts嘅話

有冇人想打雙打

想問下 y噴係咪低速好過高速？

問多樣 海兔入晴天隊係咪唔使落熱水

mega完先轉天氣 唔使靠低速嚟搶天氣
利申 鳩噏

ALOLA!

我岩岩先留意到

係倉揾到隻夢球風妖

你係咪冗員, 一陣打唔打幾場

唔係呀

練緊新隊

點解我要有咁多嘢做

難以置信

下晝蛇出去行信和

信和冇乜野買

JOHN

好差

收工去個深水埗先

點解5V0速好似咁容易出咁

派大量神速UB夢特迷你龍
冇人要就要丟了, 唔夠箱

想要但係今晚先trade到

我都有一箱

我生到得返1箱空位

OK等埋你

dd give me one

係咪呀

ONLINE NOW?

冇乜力, 留喺公司生蛋算

你D寵上晒GEN7未, 有冇GEN3果隻月亮

有冇雙打

I have left

係咪有夢特迷你龍派

可唔可以送隻黎?

送隻黎ok?

都係要今晚

今晚8點-8點半

我可以好肯定咁講連鎖都可以同步到

感激巴打 我準時8點等你

DD比一隻我ok?

隻野你比我架喎 雖然普特

想要

嘩屌
邊度買

新手求任何寵

好似係日本pm centre

巴打有冇特別想要啲咩

唔知 啱啱玩 仲未學識睇能力性格果D

邊個絲打拎住黑色限定機喺旺角一路行一路玩

巴打可唔可以送一隻俾我

到時上水

蕭小姐黎

比你發現左小妹

佢好似唔係用黑色機

做乜扮肥仔

係我點會唔認得

巴打有無強勁鐵啞鈴?

咩叫強勁鐵啞鈴

平時嗰啲15磅，依隻要24磅

24磅就冇 三米長ub波啱唔啱

仲有嘅話乞一隻

我咪限黑囉

機,全部都係機

FC又爆
開唔開多個FC表好
之前果個好多人冇上水了

我部機fc排第一係YMC

樓下係基佬

駁唔到

維維

啱呀 可唔可以求一隻

係咪爽朗性格?

呢條友係KDA?

爭認基佬都爭輸

固執嚟 爽朗我開機睇吓有冇

唔知邊個kda，第一次上嗰邊已經係維維

who are you

有冇人用4V非繁中百變怪同我換一個銀冠
FC:5430-1604-0674
利申:新手

2105-9473-3754
我返到屋企啦
要UB夢特神速迷你龍既
先加我FC再QUOTE呢個留FC︰

異國冇你所像中效率高成咁

夜少少
返去叉陣電

Oras生咗四五版沙奈朵都未生齊性格 好想快啲去捉神獸呀

仲捉GEN6

Sm唔追meta又無咩嘢玩呀嘛 oras有咩有神獸都話可以slip吓時間

我想刷閃光咋

義胸墊士天狼式囉

已加 fc 4785-8109-9014

Ok 無既話固執都照殺

咁你可以研究埋點樣嚴選神獸

TEST

已加, 3411-1425-1688

你FC仲係顯示著MONHUNT4G
通常認唔到名見到呢D就DEL

加左既廣場等, 比左你地先

呢條岩唔岩？

多V就得

想問下點加。。。

你咪加左囉

有一隻爽朗

3DS主畫面, 上方有個笑哈哈 研究下

加左果D留埋IGN呀

beau

Sam

加左
4356 4758 0685

レッドムーン

ALONEJOKER

啲美版機真係買唔落手

你拒絕左我喎頭先

有心玩落去渣餅美版喺手方便好多

感謝短褲巴

上線啦大家

On 咗

啲二手又唔識睇唔敢駁

有你啦你又OFF左去邊

不斷load 跟住fail

等緊巴打

等你邀算

你係HAPPY？叫你留IGN你比個FC NAME我

原來大家互撞

IGN又咩黎

IN GAME NAME
如果唔係我點知邊個係你

應該係
キキョー

係HAPPY啊

你又消失左喎

搵唔到你地2個, 你地2個邀我

再on 過

Thx 送隻雞仔俾你

我既好姊妹ADMIN呢

HAPPY仔呢, 爭你

下mon有啲問題，篤中有個位會黑畫面加無聲，放開又無事

你邀我？唔識點邀

你係咪維維？

你重新ONLINE多次

唔該

買新機啦

買！

仲有兩部機，不過呢部最有感情，入面又有bank同兩隻vc

有冇美版機多

全部日版

究竟佢係咪維維

點解我覺得你講緊我

唔係你

咁係邊個

我點會係

我起新手區嗰時見過你

買隻二手金銀玩下好無

你想儲球種就去馬啦

added
0018-5566-3186

邊個9UP

邊度仲有心金銀魂

指公為証，維維嗰隻畸形嘅

維完未

但我無gen5

我屋企有

我面前有

葡萄

唔通你就係

美國道長快上線

原來我多咗隻心金

上左

信和同灣仔都見過有，btw你地有冇人有rockman zero??可唔可以借黎玩

長國道長張圖

龜頭

我唔知維維隻手指生成點喎

想要夢特中大迷你龍

蕉，教我溝女

基佬溝咩女

樓上比基佬屌爆屎忽射埋

媽啊, 變左基POST

嘩屌差D瀨野

屌佢屎忽射左個基佬就係樓上
樓下排隊等

係咪有迷你龍？

屌金定屌銀

ONLINE

UB夢特咋喎, 冇咩特別
你唔係有咩

我得紅白波

1564 5289 7997
互射先

我記得喺信和地庫嗰間見過有二手賣3xx定4xx

299

伍柏義係冰個

邊層？

地庫，金版

新手黎，不過知道有你依個人

重新認識我，我係基佬

唔係基佬

我買1200yen

下, 我見過你ONLINE喎, 唔係VITA咩

解夢師

浮遊特性用掘洞比人地震會唔會打中？

唔會

最後屌咗部二手美版連太陽，有三日試用

我再on

邀我

Thx

屌你比垃圾我

誘餌夢特黎

又唔係真係垃圾喎

新細

舊細

欺空隊物攻手有咩好選擇

全set幾錢

水GG 肥仔

想自己搵夢特
除咗entrainment 找伙伴
仲有冇類似招式知道對方特性

煩惱種子

之前話800嗰套呀

我用開一個方法
我搵搵張圖先..

一隻野搞掂晒

thx 攞嚟連鎖
btw 已經孵到夢特迷你龍6v
不過冇J

啱啱揾到隻釣魚波迷你龍

用翅膀攻擊一來飛屬冇打0既屬
二來佢係高pp最高攻
重點係佢35pp, 練努力值果陣都唔駛數住數住

啟暴龍我鐘意龍舞之後逆鱗 神速 地震(換成翅膀攻擊?) 龍舞 逆鱗
拎粒解暈嘅莓

你兩個九唔搭八

我屌呀隻煤碳龜邊個比我架
冇遺噴火既

練撚左我成個鐘

噴火個名好無霸氣

sor9
新手

有冇人可以豪隻火球鼠黎

+1

普特就有

我想要夢特

殺 聽日trade

夢特紅白球3/4V要唔要

我要

我FC 0190-1966-5508
Nue

Me: 4356-4207-7540 Nate

已add柒巴

等等 銀行過緊
你上廣場先

on左 見你唔到

我見到你，我邀咗你

火球鼠bb😍😍😍

撳錯

自屌一撚先啦

召喚DD

仲有冇多 留返隻俾DD
聽日朝10晚10天地堂冇時間打機

等緊DD出現

熄左機訓緊 聽日trade得唔得
未病好
一係交低比冗員先

聽日TRADE囉
我都係冗員

請進

有無人有 圓慶廣場座5星 狩獵寶物比我買，禁到心軟

呢排太忙了

冇hell?

住得近冇reg hall
中間段時間逼自己kill 下task

天地太長我會選擇休息

1001